
                      con el nombre de la pelicula no hay que olvidar el mejor festival de musica del planeta. he visto el trailer y creo yo que siendo de ciencia ficcion por parte de realismo , de que no la vea es claramente un fallo tecnologico (:
        
            